召喚痴線西 (40)

上回提到
- 中二畢業yaki被蘋果踢爆垃圾減肥餅仲死撐
- ck.u.chin p漏左自己個肚腩仔
- 崠同mk丁不和事件

仲有無 歡迎補充

開潮流台？
btw推

ck.u.chin張相真係睇一次笑一次

娛樂台

係應該娛樂台
開錯左

原來呃Ki唔止唔明咩係均低於
仲唔明可測出水平
可測出水平=測出水平？？
均低於可測出水平=均測出水平？？
讀到中六先啦不如

睇到我好尷尬

唔好畀MK王用等馬拉西亞回覆過到骨

到底呃Ki你可以交代到嗰條$380/12嘅棒同
1.一般能量棒嘅成分
2.一碗蔬菜嘅纖維
有咩分別未？？

點解唔幫朋友p下

覆翻上個po有絲問邊2張相

留名先

對肉腿

個山東初初係靠MK丁先有人識嘅咩? 追開韓星不過無睇佢啲嘢, 剩係知佢教過韓文、講旅行景點同有時做韓星翻譯, 會講吓韓星啲嘢, 以為佢係熟韓國嘢嘅kol嚟咋

分明世仇先po
先唔講對巨脾 就黎走光露左1/4個屎忽都照po
呢d都叫朋友？

Ck.u.chin po果張冇merryso

痴線, 佢仲未睇得明篇野其實好撚簡單咋喎
我一開始睇, 新聞話測唔到西藥, 我幾失望
心諗呃KI姐今次一定捉住呢點大講特講
點知佢係講啊，但佢意思完全相反左
睇得出冇讀書真係對佢零影響既
因為佢真係活在自己的世界

笑死

我哋不含西藥㗎！但係蘋果話測唔到西藥係好有誤導性㗎！

佢應該明咗啦掛不過仲未交代馬拉西亞嗰邊嘅回覆

係我呀
佢本人ig真係p得好自然

但個個都話真人好大份到底d相要p幾耐可以咁自然

另一個好姐妹都有post啵

老泥出左新片 追擊呃ki之餘記得留翻個dislike比佢

睇佢d回覆睇到好辛苦中文到底可以有幾差
重係道吹奏自己唔讀書都fatfat唔讀書咪咁撚柒囉自己母語都睇唔明以為自己into個社會大晒咩

下面果張p左？

係P唔撚到 索性唔P

老泥新片快D去dislike啦

食yaki既減肥餅食到係咁屙 yaki做乜唔回應人地

佢篇回應 如果係dse綜合卷 都唔知拎唔拎到1

屎萊姆呃人減肥比蘋果又爆欺詐

波仔條垃圾又del道歉post
當乜事都冇發生過
SP道歉話因爲排版唔靚del
今次又del

其實道歉條片都落曬廣告都知你咩料
賺完一輪view d負評再del撚曬佢
又一條好漢

虎頭蛇尾

繼續

其實我想問啊bob叔同呃ki個單嘢究竟發生咩事 點解啊呃ki會unfollow 左bob叔

Bob叔開live 中間有提到呃Ki 話佢唔應該教啲妹妹仔唔讀書 unfollow就唔知係咪真

原來係咁 唔該絲打好心呃ki咪再吹奏叫啲妹妹仔唔讀書啦 睇下佢自己連中文都理解唔到 講野又1999咁 學佢就真係挽完啦

挽鞋定挽袋

見仲有啵

睇嚟絲打中文都唔太好

又係佢
上次係馬路影相話阻唔到人 比個阿叔屌又話人多管閒事
今次去日本霸撚住條bench影相，人地排哂隊又有人走去問佢影五分鐘都唔讓
得佢全程坐係到霸到下一個朋友黎去個旅都醜出國際

咁多人follow 唔多唔少係個influencer
間接係到educate自己follower可以為影相咁做

相由心生，好撚柒
講英文做乜，行為十足十蝗大媽

係 你都玩完

又7又賤
仲要up上黎

樓上太長唔quote 正垃圾港女 仲光明正大話 我死都唔讓㗎啦厚臉皮到 屌影衰哂

同埋個眼線畫到好不安做大戲咩

條眼線加埋個咀

啲牙肉先最正

睇得呃ki 多

哨牙大戲妹霸到個位好開心 仲特登影其他遊客等位 得啦 知你霸到打卡位啦 巧威威呀

點解依家啲人咁冇同理心 影完就走啦 整到自己成個蝗大媽咁

又踩腳上bench度有冇好似屎盆姐同珍姐咁樣消毒呀

唔quote上面 重點佢好似好自豪
知唔知醋啊

除了特別的行為藝術外
佢硬朗又勇敢既眉毛
個條活潑又別出心裁既眼線
為一成不變的化妝界帶來了新思維
小妹今日真係學到好多野

屌，本身有fo佢未婚夫v字頭嗰個ig
而家即刻unfo
好無公德心好無品
千奇唔好放生
咁嘅極品豬扒留俾佢自己慢慢嘆
影衰人類

而家真係乜野豬西都做到influencer

對唔住，我知我好仆街

I see no difference

一樣咁得戚

點解佢個樣好似俾人加咗嗰啲面容扭曲嘅effect咁

一樣咁摟打

真係好撚柒，睇到會不安嗰種，真係kol?

我發現tina幾乎個個post最後一句都會講
「唔知你地乜乜乜乜呢？」
其實有無啲新意
個feel成日係到懶親民問人意見咁

應該係佢未婚夫係影相kol再令到啲人follow佢 因為佢未婚夫之前有上過報紙（類似），但原來係咁仆街但而家個女人都一樣多人睇

佢條仔影啲相係靚，不過如果要咁先影到靚相我就唔係幾欣賞呢啲行為，仲要post出嚟覺得自己好威

我想知係cap影片所以咁嘅衰樣，定佢真係up張咁嘅相 點解佢會做到kol

唔敢search ig求證，驚夢見佢

隻驢好睇啲，條女成個大山婆咁

點解咁豬都咁多人follow..
佢地無事呀嘛

條女個樣令人好不安
可唔可以唔好close up自己

唔好侮辱驢友啦

就係為咗呢兩條某碌唔俾其他人影

雖然好醜但又忍唔住放大黎睇

以為驢仔著o左女裝

屌勁似兩個男人 救命

佢個live好lag

真心問 點解可以做得出啲咁嘅野仲好似覺得好威咁同全世界講？

佢講野都幾有文有路
又會話讀書緊要 想自己仔女呀細佬呀讀到書
同平時果個佢好唔同
正常d既佢都幾好

想問下崠同mk丁點解不和既

唔知啊 你去dm佢地問下啦 或者等到有一日佢地肯公開講啦

個個post都有人要問
唔知呀 你自己去問佢地本人啦

好仆街 但好似

咪幫幫佢 分享佢嘅威水史
有冇人識backup ig story片

跟住就會俾佢post出黎話點解d viewers可以咁mean
跟手block左你

靜脈曲張呀佢？個胶位一達達嘅

你班女人笑撚死我
搵到野我再pm佢地

哇屌，乜水黎？
好樣衰

等俾佢block相由心生咪呢d

留明睇佢貼你同我出黎

我都覺得係mk丁帶紅山東婆
之前都係睇mk啲片先知依條友
同埋記得當初mk丁嘅subscribers 係多過山東婆成倍 mk丁十幾萬 但山東婆就五 六萬咁

pkj俾人笑完即刻影自己素顏做gym

都整咗咁多嘢 又紋眉紋眼線又注顏粉底，點都唔差得去邊啦

個嘴真係好怪 究竟打左d咩變成咁

一個beauty beggar, 一個講泡菜嘢, 我因為無話追開youtuber, search到見啲片啱睇先睇, 直頭連佢兩個原來之前熟都唔知, 無諗過會有咁嘅淵源

絲打好勇

好返拍條youtube片講

比亞歷大山老母
吳若希 yaki扑左

3st trial 好北歐風既英文呀

佢啲英文係咪庚仔教

即係第一定第三次

好有知性美啊 3st Trial

究竟佢小學畢業未呀，上次chicken 都讀錯，今次又咁樣

一陣又拍片話自己比人針對啦

佢真心覺得自己無錯

自私精香港多幾個呢d人真係會越黎越重怨氣

竟然無被block，喂呢個有氣度喎

Story改番3rd 但post唔比人comment

原本對芊芊印象都幾好 但宜家覺得佢兩姊妹都好嘔心

化妝都救唔到導演夫人，緊係要P圖啦

created by?

改極都錯好心用返中文

有咩事唔洗驚，家姐會用鮑鮑換律師

呢條camel 最初都好appreciate 佢ig
但你睇下佢YouTube 之後
個格真心差 人品唔好

係半島見過佢喺馬路中心影lantern
大哂咁

夠假啫

柒一鑊唔夠柒兩鑊

俾著係屎盤，block左你十世

佢唔block都唔代表佢冇錯
真心我follow左佢好耐
佢拍果啲酒店野 成日掉哂啲被 落地扮落地玻璃
又成日偷偷航拍

佢份人成日拎content creator 做借口

佢個樣越睇越覺得不安

執到咁都遮唔到佢嘅老態唔知點解總係覺得佢30幾歲

麥包咪麥包
乜鳩野麥吐司

人地要用台灣用語

咩人黎架？好樣衰

佢又癡左邊條筋

Be the tween icon我冇自爆，假ac黎

今日喺銅鑼灣見到老泥spoon
皮膚好黑黑實實
又拎住幾個袋
仲以為星期日 姐姐大團聚

佢點只24歲好似睇左佢好多年啦wo

先啱啱學日文，咁快就明？
唔講以為佢精通日文

好明顯只係睇漢字就扮明

佢無論外表定行為都相當醜陋喎，竟然有男人吼

相由心生

大爺眼中的自己

別人眼中的大爺

佢無覆我

好似冇化妝就走出黎咁

今日見到啊導演夫人，個妝真係好厚
今日咁潮濕，諗起都覺笠

下圖個個係男人黎架喎屌

可能只得半點人生閱歷
好難唔聯想到呃ki姐
呃ki姐幾時回應下bob叔呀？

個下巴咩事

Alice haha 都好唔識做

雪姨條50 facts about me最後有啲YouTuber剪輯祝佢生日快樂，個個都會話祝你年年18越嚟越靚，係得個Alice會講60大壽生日快樂，藥箱都變首飾箱嗰啲老土野

PR都唔識做，抵佢冇乜friend

大爺個腦好似真係有問題定佢真係有多重人格
片入面段説話又係佢自己講
然後依家又話網絡唔可信
但真係唔明佢做乜攬住個賤男當寶
每隔一排又會叫春話佢出軌呀對佢唔好
可憐人必有可恨處

仲有網絡世界都真係信一成都死嘅
就好似你同你朋友們嘅p圖技術
由一個靠網絡搵食嘅人講出嚟特別可笑

祝個女人老而彌堅 佢都戇撚鳩鳩

字都讀錯 好知性啊
Btw其實個雪姨點解好似忽然彈起咁嘅 又咩背景都冇 睇佢ig連徐濠縈陳瀅都識

佢係咪以為人地會嬲

好無聊 好似小學雞單打咁唔係唔畀佢哋拎私人嘢出嚟講 但係唔好話KOL啦 普通人下下都post同人嗌交嘅嘢上去好核突

佢真人啲眼耳口鼻好似無啲相咁怪雞順眼少少(但大媽空氣瀏海)
不過好厚妝，粉人咁點解可以頂到而家啲天氣

係呢到睇到一直以為係jade嚟。。
直到頭先係ig見到先知係sue。。

點解好似冇人記得佢自推D歷史?
時不時仲有POST吹奏佢

佢自推我唔知呢件事

痴線見到都牙煙 唔小心跌左部相機落個bb到點算

講危險應該係企梳化危險啲 軟林林一唔小心企唔穩
但講影相大把人咁影樣bb啦 正常人就點都會揸得實部機既

以為人人都好似佢咁低eq

佢即刻del咗第一個story
好柒呀
教精咗佢添

好樣衰。。。

仙仙襟睇啲
個蝦乾短短幾年老咗咁多 我係佢就唔會throwback

完全睇唔出係蝦乾

我以為係男人黎

Metoo

你唔講我都唔知sue黎

會唔會吹奏佢啲post都係大爺自己開

我仲心諗做咩無啦啦po啲三唔識七既kol出黎
睇留言先知係sue

珍珍想講咩

想暗串老泥？

佢好似係94年 個樣好老

係真係佢開
詳情請睇痴線西（18）/ Google mac 聚光cushion post

仙仙好可愛

利申打手

好撚柒，點解咁樣衰都會有人follow認真問

真心唔明點解佢咁賤格但到而家仲未收皮

你爆啦

但上面個張都唔靚

呢啲都唔係重點 佢想show腳姐

對腳都唔係靚

成日覺得佢講野有懶音 聽得好辛苦

留意到嘅就係個個都話佢瘦 但係對腳好粗

對腳咁都話粗

唔係粗啦 只係感覺有啲腫

膝頭瘀瘀地就真
做過咩黎?

做男人好似順眼啲

真係好係一個佢瞓醒未

咁都叫粗....

佢個樣咩事

下 一d都唔纖瘦腳喎

見到芊芊ig啲片覺得佢講嘢都幾大方 有好多kol youtuber講嘢講到一嚿嚿，比起屎盤呢啲chok曬聲啲尾音拉長曬嘅kol，芊芊相對上較自然大體，聽上去舒服好多

利申 非打手 唔評論佢啲妝

隻手臂P到起曬角 想點

一隻手臂少少肉地
一隻手臂第三世界國家小朋友

究竟呢條女點解會有人識 又唔係靚講野又唔叻 仲要整容

路人？

上年定唔知幾時
有排有人連續開post唱佢男友偷食
同時間吹奏正印又靚又大波
個期上哂熱門
後尾啲絲踢爆左開post唱佢男友偷食係kayanyanc本人
個會員acc叫唔知咩大爺
所以大家都叫左佢做大爺

我都極懷疑佢人格分裂
一方面又上網唱佢男友偷食
踢走左ck之後好快就同返隻賤男曬恩愛

我記得啦

有膽叫我大爺

嗰陣做緊cd-rom冇留意
search咩可以搵到個偷食post呀

想睇kayanyanc 吹奏自己/唱佢男朋我偷食搏同情既就search佢username 有膽叫我大爺

如果想睇佢點樣比人踢爆係自己吹奏自己就睇痴線西（18）或者google Mac聚光cushion post

明明自己先係偷食果個反轉槍頭話人

Spoon姐 4月8號出張相sell Dior
4月18號出條片話唔係廣告？

明明就sell同色號碼個支唇膏💄

佢係咪打咩都要有錯字
就好次

庚仔不嬲都咁假

咪又係想討好個PR下次送多啲俾佢/搵佢出event
佢唔打最後嗰句都冇咁嬲打 依家講到好似自己真心分享咁 使唔使多謝你呀臭庚

喺佢心目中有錢落袋嗰啲先至係叫sponsor/廣告 呢啲淨係送product嘅叫私心分享 庚姐真係慷慨

屌 賊仔丁可欣近日不停post野試水溫
人地屌佢既comment一律無視
支持既就like 真係好撚無恥 好嬲
根本佢就唔捨得離開呢行 想做下明星仔收下廣告
希望各位痴線西可以幫幫手 每次佢update ig都留個言 提下大家呢條賊婆有幾仆街
如果佢咁都翻到身真係痴撚線

二手都咁貴 呢個價錢我唔洗買二手啦下話

佢覺得自己著過會值錢啲

有啲價錢算合理既 但overall都偏貴囉 二手！係二手架咋！CLS

呢啲brand咋喎
比多十零廿蚊可以買到全身啦
仲未計郵費之類 又要等
不如直接去買啦

全新*

死乞衣，我去買全新唔好，真係CLS

笑左，著過上新影相都叫全新

同埋佢個雀班妝咩料，真係醜人多八怪

原來新post開係潮流台 搵左好耐

著過都叫全新

屌蝦蝦又喺度扮攝影大師拍片教人vlog啦
開頭幾段收音收到咁好意思教人收音
啲「創意過場」仲有咩人唔識？只係掩住個鏡頭
自己啲vlog悶到仆街，仲話教人，真係笑出嚟

根本分享下係好ok，但真正攝影大師都冇佢自負自大，好乞人憎

救命好羞家

之前唔係有人講csk都成日收禮物咩
講講下又冇左下文
莫明地覺得佢係咁多個ig女神入面最假

［img]
老泥做咗咁多年人都ventolin puff都唔識用
講真佢又食煙又隊草都無嘢
聞下puff又好誇張咁

老泥做咗咁多年人都ventolin puff都唔識用
講真佢又食煙又隊草都無嘢
聞下puff又好誇張咁

同得大爺fd係咁上下質素

講真賣二手野最均真係Beth，H&M forever21都賣係咩事通常fast fashion唔係一係捐一係掉邊有人拎嚟賣嫁⋯⋯⋯⋯⋯⋯

啲衫好撚cheap 全部都係fast fashion同旺中款
搵咁多都要貪埋嗰一百幾十蚊

呢批衫見佢放咗幾次都未賣到

D衫好多都唔靚

Mango件吊帶話全新
但著到勁殘又巢晒咁既感覺

就算你著過都比D誠意燙下先啦
咁撚有心機搵人又自己影咁多套
賺死佢

平心而論
我唔信個個絲打都識咩係ventolin同正確使用方法

笑撚死人咩
呢件衫我之前係aeo買件全新嘅都只係$13X
而家佢買返黎著過仲要賣得貴過全新
有冇on9真係走去幫佢買啲二手衫

見到樓上啲post
特登去睇吓佢賣咩
fast fashion 都算
仲要係好騎呢好柒嘅款
送都唔要啊救命

佢叫呃ki姐呀，老泥係屎盤

全唔明點解呢個人可以以fashion blogger自居 仲要有公司肯sponsor果下先勁

好多人以為自己著得特別 有pattern嘅衫就代表係fashion 其實就好柒

同埋呃ki姐唔食煙 係佢老母同佢條仔食

點解mac 粉底年年影d 相都咁出事
d 色都係奇奇怪怪好近勁厚粉咁
仲要個個粉底都唔岩色

btw ig 是假acc

係mac揀d人炒晒車

好好地搵下明星仔影咪正常

Merry so對豆豉眼真係好樣衰
見到都唔開胃

做開CD-ROM，但係頭先無聊睇pkjenn ig

有似有鑽，佢幾時咁富貴
見佢冇close-up影過，係咪真嘢嚟

可能係租

我冇follow佢
睇你post以為介紹邊到買到依啲價錢合理既basic items

真係好撚戇鳩

泥工對眼7到 見到都唔想買
唔知Mac今次有無搵P圖勁人大隻肥西影

好賤囉以為自己好幽默？
佢條新片下面好多cm話佢老，抵死

見到佢平時有千幾二千like 但最新個post得500 like 唔知女神係咪唔記得買like呢

咁啱見到 人地隔離model 都正正常常 csk著到去登台咁 大deep v仲要烏低身都唔知搏咩 可惜心口得幾排骨 呢d咪自暴其短囉(
credit to大爺

頂唔順佢成日扮pure但又姣
平日成日收禮物

上個po咪有人爆料話佢白裙透黑色底底present 最後拎左個a
pure? true?咪扮啦 女神我知你有mon post架 個格咁l賤 大把人睇你唔順眼啦 預左被人爆料啦

連件maison margiela 都要開幾個post
買cartier點會唔post

大爺之前明明痴住jessie au果堆 宜家見人同條仔散左 冇咁多人留意 就痴去csk同mk港姐果堆 真係好上進

佢個樣真係老過雪姨好多
年紀係後生d又點？

好似成日收兵咁

老泥庚新片del咗我comment

平時見佢係d咩 revolve道買野都tag一大餐，就係d袋永遠唔tag，大家都知咩事啦

其實你係咪就係天拿本人係到曲線推廣,咁都叫貴唔知講咩好

其實唔係個價錢貴
係佢個價set到同原價差唔多 你話全新姐 我點知真定假 我不如比多幾十蚊去門市買件全新嘅唔好？

佢隻戒指都係卡地亞，不過無鑽

之前未有連登之前高登既痴線西post已經有PR姐姐爆左PKJ借Pandora手鍊唔還仲要帶住出片

水嘅溫度都唔講 算9數啦佢

仲有隻hermes kelly戒指有鑽
係佢po指甲個陣見到
有一兩個post都有人問佢咩牌子
佢都無答

其實佢有無其他形容詞
我真心唔明點樣燒麵包先會好療癒

到底乜撚嘢係好療癒 見佢乜9都用呢個terms 即係好舒暢? 好舒暢嘅麵包

洗衣機 療癒
寫書法 療癒
麵包機 療癒
影相 療癒
行步路都好療癒

佢個樣好似一隻老鼠

但個Jessie au都冇乜嘢可以俾佢痴到
大爺多佢成七萬followers 喎
不過兩個都一擔擔

csk佢中學時候已經係出名果d 已經好多仔
個樣同ig相冇咩分別
不過真人隻腳係真心好粗
另外港姐陳曉華同佢中學已經好frd
以前惡到仆街成日屌人男人聲又勁粗魯 不過聽人講佢好似幾nice

絲打你個名

屌 你唔講都唔覺
我係鐘意Disney個Alice唔係知性療癒女Alice

見到佢個樣就真係以為撞鬼
Btw覺得佢同後面個石像表情好似

其實液體通常用cup/ml 黎做單位
仲有好心佢要教人用yeast 整麵包就提人yeast 同salt 唔可以有直接接觸
如果唔係個包發唔起架
佢係咪以為用機就乜9都dump曬落去就得
要教人又教唔足

見佢隻love bracelet 同 juste un clou 冇close-up咁影過

屌真係睇唔過眼
好人好姐啲表達能力差到咁？
乜柒都話療癒 翻去幼稚園再讀過啦

上一個po見到佢個死人麵包recipe已經好撚忟
淨係識講乜野好高 很軟
ig 啲 caption 十足十小朋友學造句咁

呢樣很xx 個樣很xx 再加埋燒麵包同記憶點
俾佢以前中文老師見到會唔會即刻暈撚左係到

英文唔好都算 中文都係咁點搞呀佢
學多兩個形容詞先學人做kol啦
買個爛鬼麵包機 整舊毫無技巧可言既包就打曬飛機咁
俾你出到複雜少少既食譜仲唔講到下年？

講漏左 最大問題係成篇野打到小朋友寫日記咁
最尾差一句：
「我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎？」就做得小露喇 (但小露仲靚過佢)
我唔理佢係吹奏定真心分享，但我一睇到個post，讀埋個caption就唔開胃，一啲想去既意欲都冇

哈姆太郎笑撚左
都唔明佢咁都有助手
好心有助手就一齊諗下打咩caption啦
2條友加埋都淨係識療癒

佢d相影到佢對腳超瘦又長
不過拉到個人相相似米8咁

溫泉蛋很健康

人地好proud of 自己笑到見牙唔見眼既笑容架 真心唔明點解要me到隻眼咁

平心而論既 上面絲打都話佢係高既 但個格賤呢 姣西格又要扮純 有咁多禮物收佢真係要多謝佢經理人

有經理人
宜家啲公司係咪咩狗屎垃圾都簽

男朋友好鍾意佢話佢好pure好正

個鼻好似蒜頭咁大 仲有啲哨牙

仲有阿滴

Cty 果啲 唔洗再買like喇
啲pr都唔洗搵三唔識七嘅”kol” 派產品 用like數黎換錢

豬閪八格終於忍唔住幫ig轉定位，等班想呃like嘅人回歸fb

隻kelly戒指係佢個富貴fd babygirlo送 friendship ring 有錢到

又療癒啦佢

顏值點解要用埋啲咁奇怪嘅形容詞去形容啲麵包... 仲要係蝗語

無化妝？
要出鏡好心就尊重下觀眾們執下個樣先啦

個樣好似抗癌病人

佢排牙好似就飛出黎咁

好似工人
唔知spoon會唔會抄山東sue呢

期待佢遲啲開個印尼話小教室

其實之前舊登都有好多人爆過佢d事跡 等我精選幾樣同大家回帶下

1. 女神p到自己白到反光，連條鐵都彎埋向佢致敬

2. 拜金女為咗晉身上流社會，淨係專痴有錢仔仲要勁濫，太多人講廢事cap，自己反去睇

3. 唔知是咪見白色裙透黑色lace底底present拎到a咁work，食過反尋味，點知用陰招都衰咗，不過係星島做花樽都幾好啊

搵人po出公海等世人認清佢真面目啦

credit to舊登一眾巴絲

俾個post你男朋友睇 睇清楚姣西真面目

安全帶同bb座椅??

今日星期日
工人姐姐扮靚靚同我去街

Bob叔不加入我地痴線西

呃ki姐咪再活係自己世界啦唔該
喱個story應該要@呃ki

Bob叔直線抽擊
仲有無其他YouTuber敢咁做

仲有佢係帶rolex錶
袋 錶 戒指 手鍊 一律唔曬唔tag唔答人
都幾大機會係假

以佢咁鍾意做ootd 會唔講出黎？

呃ki幾時面對bob叔姐

第一眼睇以爲係大爺 好似樣

男朋友叫我上連登勿認真 唔信之前人地話csk唔靚仲要話人個腦有問題 flavia男朋友又係好鍾意話人好大波

睇黎絲打你又靚又大波我男朋友自從睇完之前ptgf逐個捉之後，已經講少左好多ig女神，應該係幻想幻滅咗

bob叔

覺得老泥痴啲人都唔會耐 珍珍起碼都好似多啲frd 咁 好似babygirlo carmina 虰虰 minnie果啲 成日覺得老泥好似係kol界無咩frd 應該都無咩人鍾意佢咁撚作裝 某程度我自己覺得仲難頂過珍姐

利申：唔係吹奏陰唇 只係拎黎做個比較

完全唔明點解教人滾水淥con同幫朋友嘅無牌醫美中心宣傳嘅垃圾，到而家都仲有得撈。明明呢啲真係會害撚死人。

呃ki姐表示：哈佛畢業？你讀咁多書用學歷黎區分人？

佢d相成日拉到有米8

好撚想睇mk Yaki 點樣回應bob叔

比時間佢查下mk never sustains點解先啦

我估Bob叔應該有追痴線西po 如果唔係佢點知ive單野

佢會叫bob叔into下個社會先

見到有公眾人物（仲要係受兩登歡迎嘅bob叔）
肯出聲屌呃ki, 真係好感動

好撚夠膽Bob叔真男人

可能馮小姐有睇
之前見佢會睇RNC

Bob叔好野
由一個高學歷高成就既人反駁佢
睇下呃ki姐仲有咩偉論發表？
究竟佢又會扮睇唔到
定係忍唔撚住，打緊長文回應呢？

仲有follow，正常應該會睇到好刺激呀屌

最緊要係人生閱歷！

懷仔講嘅嘢真係大快人心
肯定條友有追post

Bob叔就算冇睇都應該知痴線西啲嘢 唔係點會live話唔評價網民講佢嘅其他嘢 淨係想講佢教人唔讀書

Bob叔sick ball

呃ki姐而家應該嬲到不得了
不過佢啲妹妹fans應該未必睇到

有冇圖 想睇

呃ki點夠膽回應先得㗎
字都唔識多隻，唔係諗住衝出嚟柒呀嘛

佢應該係呢款 四鑽
仲有無鑽/fully paved款

我見beth都有隻 不過係cdc款

Bob叔我愛你
佢已經留左口 唔係屌啲閪人咁屌

不過yaki唔會明bob叔 講咩
淨係會覺得所有人狗眼看人低 睇唔起低學歷
低學歷唔係罪 但可唔可以唔好咁自豪仲要係咁鼓吹
而且佢咁後生仲有心有力可以學野讀書 增值自己 導人向善
不過不了 要賣餅搵錢

呃Ki點會駁到呀 佢根本唔明一路講緊嘅尊重自己係咩意思 淨係識主張高學歷唔代表一切

Pkj個隻係玫瑰金四鑽
Beth個隻係玫瑰金cdc無鑽
唔係銀或者鉑金

又公道d講句 大爺白d既 推到csk朋友入黎一齊爆

其實yaki真係駁唔到
因為bob叔又有學歷又搵到錢 人生閱歷又多過yaki
佢以前駁我地啲points宜家全部用唔到落bob叔身上
可能佢會覺得bob叔都唔鍾意佢 特登針對佢

yaki一定覺得係bob叔唔識欣賞佢呢啲自己「創業」既年青人

呃人呃到連自己都呃埋

Alison條仔係咪stanley?

未聽過csk 特登搵左佢ig睇
成隻田鼠咁 唔靚又無氣質

好似係兵仔黎咋陰公，可能佢唔夠有錢

Stanley住公屋架（之前有frd做pr所以聯絡過stanley）
所以先好奇你地話條女貪錢

其實佢真係好普通
中環OL都靚過佢 有咩好吹奏？
又黑 冇波又冇腳 靠p出黎 又成個賓賓樣
做咩beauty blogger呀 妝都唔識化
淨係收化妝保養品影幾張擺上story就算
明明成日姣仔但又扮pure 唔知搏乜
呢d港女價值簡直就係零

成日又攬又錫咁都話只係好朋友，原來當兵是有原因的

慘得過人地紅到有埋經理人，一車車禮物咁收
pkj 老泥衰勁都叫做會出下片review，雖然質素都係咁上下但人地叫做付出左啊
csk unun腳等啊經理人送d禮物比佢，打番句thanks咁，真係好l cheap

佢係咪想講搭夠
唔好以為同音字就過到骨 條詞窮撚
r個中文course翻黎讀下啦不如

人地聲稱自己係beauty, sports, fashion blogger啊
嘩 十項全能咁，你玩曬啦鄭珊嬌，唔知女神會唔會想有貴氣d，易d釣金龜而去改名呢

Beauty佢又唔撚識化妝嘅
Sports就唔撚知佢啦 行下山跑下步都計嘅就冇野好講啦
至於fashion 屌 人唔笑狗都吠啦
佢著衫taste差 唔係以為買左個gucci包同goyard就識fashion 呀嘛？

巴打爆多d 啦，平時女神扮曬單身咁
由中學開始一直痴有錢仔，宜家終於痴到了，難怪咁低調保護，成個故事好勵志啊

其實我唔係好明點解佢成日咁樣笑（覺得咁樣靚？）
但其實好似一隻老鼠

呢張算好啦，仲見到下隻眼
佢覺得自己笑到見牙唔見眼咁好靚嘛，下下要me住隻眼咁笑其實都等佢辛苦，定其實佢有缺陷，唔識開眼笑
btw no offense 但張圖佢個underarm想點

Yaki可唔可以回應下？平時唔係人生導師好多高見發表嫁咩？

前幾日都講過
係真係好似好似 仲要有少少哨牙

是咪我out啦？條女who？真係唔知佢乜水
個樣好平庸過目即忘

再推

美美 等我為你介紹呢位姣西
佢既志願係釣金龜，聽講做到了
職業係偽beauty sports fashion blogger
專長係老鼠笑同扮純情

歡迎大家補充

認真真係冇聽過應該又係啲不勞而獲嘅所謂ig女神如果有出過下片review點都會識下

有乜可能個bb唔坐car seat仲要坐中間位？
咁簡單安全意識都無
人生正係得影相？

其實無咪無囉
一係買假野一係租返黎再唔係借完唔還
又唔係自己既 又怕比人發現
一身名牌真係優越感多啲咩？
你話自己搵錢自己買 俾你曬命下有乜所謂

我唸yaki會話 我好尊重我自己 學歷低唔代表我尊重我自己

唔

公園唱歌大陸同閪款

佢條眼線同條眉想點

呃ki 駁唔到只好默默留下負皮

唔係pkj打手，不過人哋曬名牌又話佢cheap底有一兩樣名牌就係咁曬，低調啲唔show呢又話佢一哋係假嘢，無論點都有位入做佢

就係因為佢冇任何review而收到好多禮物

中學成日比人叫鄭山雞

譚杏藍仆街死啦
推到你冚家死為止

viu點解會俾佢拍架
影衰晒

viu tv仲搵火雞姐

山雞
佢不勞而獲得黎仲要幫自己搵埋經理人呢下先最好笑
而且姣西格又要扮曬pure true真係好令人作嘔

舊有火雞姐 今有山雞姐
希望女神下㳄記得p白埋自己個underarm啦
咁冇貴氣有錢仔唔鍾意架嘛
一陣又要出番黎再釣過金龜就好笑
定想r sponsor 脫毛呢

呃ki實喺屋企嬲到lur地

天拿有新仔？

呃ki嘅人生閱歷係咪呃要人滾水淥大陸con，同宣傳無牌醫美中心後，可以無事繼續氹人買佢啲餅？

絲打做乜咁深怨恨啊

Jade 都係咁 成日覺得佢唔比個女坐car seat好危險

佢好似係當年喺咖啡弄返工俾人貼上高登之後上位？

呃ki姐人生閱歷緊係豐富首先係靠滾水淥con一夜成名 仲要因此名聲大噪 吸引更多妹妹fans
然後就整容整到個靚靚硬淨立體下巴仔
依加就賣19餅賣到搬大屋
我諗bob叔都未經歷過咁精彩既人生 長期俾人追擊都依然打不死

唔怕生壞命，最怕改錯名
不學無術既呃ki完美咁演繹左呢句說話既意思
連個名都反映左佢成世人都靜係識靠偷呃拐騙黎維生

仲要細個做坐枱 真係唔係人人有呢啲閱歷呀

去左yaki ig問佢點睇bob叔又又又屌柒佢
佢選擇無視我平時屌下佢樣衰多紋身賣減肥餅佢就狗衝出黎 而家見親bob叔個名就深潛

個個都冇腦 基本安全意識都冇

中學時期已經係好mk 著旗袍都要整高條裙 (將條裙攝高係冷衫入面）
博出位果堆 一定唔係好pure好true囉 想嘔
佢真人好黑同腳粗 大小腿都幾粗下 同佢咁瘦既上身唔合比例
不過係堅高 我諗至少173-174到
唔明點解好多男仔話佢好靚可能男同女審美眼光唔同
但隻眼d魚尾紋再加上個吉死人既下巴＋排牙飛出黎 唔覺佢好靚
似老鼠多d

btw好奇點解呃ki wong仲未收皮 屌
真係社會既渣滓 又呃口靚妹錢 又教人唔好讀書
我諗佢應該都影響左唔小心智未成熟既妹妹仔
其實係咪收收地皮架喇 爆左舊餅d野

有咩依郁真係成個b飛出去都得喇
隔離個工人自己都未顧掂點湊b

咁有錢都唔搵人幫佢地搞，冇sponsor就唔用呀？

佢真人啲牙係咪都白到反光

呢種自推既手法咁似果個larine鄧月平老老７７咖啡弄大把靚女，邊個會吹奏個賓妹出黎

上邊有個絲打話男朋友好迷佢，希望佢早日回頭是岸，認清山雞真面目

本身成個賓賓咁黑，加上有尊貴既經理人幫佢r到照牙sponsor嘛，同大爺成日都去照架，可惜皮膚冇得照，唯有死p爛p

我知係rose gold啊 冇特登搵rose gold相姐
Btw Hermes high jewelry 唔會用銀架 得fashion jewelry先係palladium plated high jewelry (包括呢隻Kelly ring) 都係white gold

覺得咁笑仲靚

山嬌大學果陣已經唔好朵
仲要因為intern畀人喺後面講

利申 同U 大過佢 唔知太多

呢個男仔咁似屎盆男朋友牛油果嘅

[/quote][/quote]

我是咪有病 我係絲
睇完條片覺得佢好sweet
利申：都follow左佢3年 一直覺得佢好靚
知道佢咁拜金好失望

牛油果冇咁靚仔
如果唔係一早出咗鏡 俾屎盆po咗出嚟啦

覺得佢未到醜 普通女仔樣
（利申未見過真人 幾黑幾拜金評論唔到）
但唔明一個零出品嘅人點解可以有manager 仲有sponsor收

Flavia youtube條新片見返屎盆ex 真係靚仔過依家件牛油果幾億倍 難怪牛油果先生要一路被遮

日
問完問題比yaki wong block撚左

使咩葡萄佢 賺埋啲陰質錢

係咪就係因為洗橫手都入唔到1st choice 電視台，局住入成報做
其實真係幾７下，反個intern都要做到咁cheap

果排成日話intern d 同事對佢好 又同佢慶祝生日
唔知背後又係點

救命 邊忽sweet 明明講野勁假

唔明憑咩收

佢真係好厚顏無恥 依幾日狂po相 又走出嚟獻世
我望到佢個樣 腦海不斷諗佢勁八婆咁不停投訴
見到佢扮有仙氣好撚想嘔

菠蘿菠蘿 無波又無蘿

點先可以令呢啲零貢獻但袋袋平安既人收皮

其實kelly同cdc都有銀款，唔係plated
佢官網都係分做high jewelry

真係要幾無腦先可以俾個bb無car seat無安全帶 仲要坐中間 陣間剎車剎得急或者大吉利是炒車 錢七第一個飛走左
山東同屎盆兩個都無腦 仲要po幾個story

上面講佢地唔扣安全帶都有負評
淨係識得靜雞雞負評
不如講下係咪覺得自己冇錯

絲打好波
佢最經典係話：菠蘿今日食左菠蘿好開心啊
接受唔到用自己名去作句子，用我唔得既？
真係好l作狀

屌

諗返起亞視暗星YouTube d片 嬲撚到

真係好似錢七

個插蘇鼻真係成個餅印咁

屌條片個preview我點解會睇左做含撚

問題係Bob叔唔鐘意我，所以我係佢眼中做乜都係錯
讀書少唔係罪，人生閱歷夠多一樣可以
你地鐘意點講就點講，我去旅行仲忙過你地返工
你地鐘意每個月安穩做死一世每個月先得皮幾野就繼續
我就去旅行體驗下
遠既去英國隊草又得近既去大灣區都得

好似係tbb個大面Bella個ex

隔住個mon都feel到依個on9西叫個老公幫手買餸啲態度仲要衰過喝狗

佢老公可能真係想做隻小熊貓都唔想做佢老公

佢老公咁大個人係咪真係西芹咩樣都唔知
點解成日要為左出story而笑/話自己老公

屌 個仆街波仔del哂愚人節嗰兩條片
咁就冇事發生
係咪而家上咗位做親錯事say個sorry就冇事發生
真係好撚嘔心
呢d仲抵死過班痴線西

Yaki同yanki（丁可欣）兩個都未收皮
係yanki fb見到仲有大把人支持佢
我諗有排都未到波仔條垃圾收皮

女神扮咗pure咁多年你估佢流架咩
有小貓三四隻拜倒佢石榴裙下都唔出奇既，但你見佢po黎po去都係果幾個朋友就知佢好打極有限
女神點會同d唔有錢又唔靚仔靚女既人做朋友呢

佢喉嚨係咪被人鏈住左

佢家姐都成日收禮物架，係咪有五官加個ig就做到begger了

自從唔興o靚模之後，就個個做哂kol

唔係醜但係普通到旺角一個招牌跌落嚟都死一打
同埋都係好似一隻老鼠

傻既，模邊有咁多禮物收
你諗下你坐係屋企咩都唔洗做就有包色唇膏啊，護膚品啊乜乜乜自動送去你屋企
收到就好似淘寶咁影張相，打個thanks再paste學番hr段product info落去
有禮物收又有錢收

推到班姣西乞衣收皮

咪同呀港姐一模一樣 扮聲最叻 最好扮到一世啦

本身鍾意睇佢哋
依家已經unsubscribe 曬

死仆街 垃圾都不如 死畜生死廢青
一次拍片講sp 一次撚觀眾扮煽情
都仲有班無腦嘅人睇同支持 成班都係唔死都無用
睇佢到底有咩意義 mk睇mk先會覺得有共嗚同搞笑
睇班乞衣廢片 無參考價值 我都至少知有咩brand出新product
佢呢 先係真心物以類聚 死廢柴睇死廢柴

山雞姐完美示範咩叫乞食最高境界
review?想太多了
連多謝都唔洗啊，咁又係既，應該係hr多謝番你收錢收禮物幫佢出po就真
畫個心心咪俾你睇，你咪執到囉

人哋就家醜不出外傳
佢就成日數自己嘅老公都唔知為乜

佢已經唔係第一次咁做
之前SP件事 話咩做錯左
道歉曬
之後比人發現佢del撚左個post
佢就咁一句
嗰個道歉相 令到我個ig排版唔靚
就del左

今次 又係勁誠懇道歉
過2日又del
話咩
其實要知道嘅人都知道晒我道左歉
咩要keep住向前先係人生態度

不如你收皮啦 好唔知醜啊真係

其實真心唔靚
五官又唔標緻又黑總有人中意既 真係百貨應百客

完全唔知邊個黎

Same
唔係你地講，完全無睇過
但條片除左扮真情性懶cute之外，就淨係覺得好一般

庚庚係咪又要block人哋人哋賣開美白廣告㗎！邊到又黑又黃喎

平時都唔會點留意佢
不過佢十個有八個講佢老公既post都好似串佢老公咁
然後再兜個圈讚自己廚藝咁
好慘(佢老公)

一般貨色

幾靚仔

有朋友做pr 話一兩年前csk都收4000定5000出一個post 到底憑咩

Bob叔係咪串緊yaki姐

丁丁幾時同pkjenn fd左架

蝦乾次次煮嘢都咁細碟
魚蛋都得個幾粒兩條友食
佢老公梗係嚇親啦 個老婆次次煮嘢都得個幾粒仔 咁大棵佢地分分鐘食十餐

佢兩個之前好似一齊inside joke架喎

痴撚線，佢出３個post分分鐘等於佢打一個月工了

我當佢係天生姣西格改唔到啊
大佬你收得人錢都要做番d嘢啊
打個卡就算想點啊
不過你痴開有錢仔又點會知搵錢有幾辛苦啊
出多幾個post真係可以山雞變鳳凰了

佢早兩年仲成日post佢個妹出黎
肉丸

唔係想攻擊佢屋企人，但點解佢兩個冇一忽似樣
之前有絲打爆話佢po左張相摟住對中年夫婦叫曬爸爸媽媽
但果pair根本唔係佢真父母
山雞姐係咪因為要塑造貴氣形象，連老豆老母都要搵d上得鏡既黎扮

真係同屎盤好似
仲要都係文盲

個咀都未搽好。。。

唔係佢契爺契媽呢?果時好似仲一齊去泰國

仲要放大到雞乸咁大隻字

點解咁嘅人會無啦啦識到有錢仔出身又唔好本來唔識 成績又唔好入唔到好u 樣又唔好唔會一下attract到人 到底咁冇交集嘅兩樣嘢點解會meet到

都幾痴線, 為咗洗底入豪門, 認契爺契媽認到擺上ig嗌爹地媽咪

之前有絲打爆過好似本身住東涌公屋
唔係對公屋有偏見,只不過見佢拍D咩起身要用咩咩咩護膚品/化妝品,好似係酒店房拍咁

因為本身唔識佢係邊個, 特登去search即係佢係銅鑼灣咖啡弄做part time被人話係女神而紅? 即係N年前台灣嗰個豆花妹咁? 呢啲99.9%係本身簽咗公司, 突登幫佢做新聞架喎

最想佢收皮，完全厚臉皮到爆，死返出黎黎搏人唔記得佢啲cheap野，縮返入你老母個西到啦欣欣姐

山雞由中學開始就一直痴有錢人，痴下又姣下再加上招牌老鼠笑，願望達成容乜易啊佢d有錢朋友又幾好人肯包容佢

佢D朋友有冇錢唔知,但見佢同襯都係樣ok既人

東涌公屋 真係好痴線
唔知佢有冇交稅呢，住公屋好似有入息上限
原來山雞既貴氣係黎自假父母同假屋企
唔知仲有咩係假既呢

不過佢咁既料都夠膽死出六七千一個post
(宜家可能成皮)
租間酒店房濕濕碎啦
又或者係好有貴氣又聲稱自己冇拍拖既山雞同有錢仔死嗲爛嗲，嗲反黎都唔出奇既

乜世界咁多有錢人㗎咩竟然比佢喺中學遇到

咁又真係幾多不過唔明點解俾佢痴到

好想講 有d kol拍條片
已經你4個甚至6個月嘅人工

不嬲都收得埋
以前係街撞過佢比條仔攬住咁行
但從來無公開過
印象中對上一個公開係個mix既仲要細過佢既男仔

如果條片真係剪得好 我唔介意佢地出少啲片 好似馬來西亞/台灣啲ytb間唔中就會有啲大製作
我相信要條片剪得好睇都唔易嘅 問題係佢地又唔出片 就算出片啲質素都唔係特別好 又冇質又冇量

咪係囉 有啲真係就咁影張相
copy返PR比佢既稿 有錢收又有product
到底我咁辛苦返工自己買 係為乜

講多少少個夢啊不如
果個真係好男仔啦 佢同個女仔係咪又係扮friend啊
唔知點解覺得佢好有賓穎feel
又黑又姣

屌入面有無青瓜同玉子架

山雞成日扮單車身
佢成日講話自己幫朋友做中介，然後自己冇拖拍wor

希望丁可欣 呃ki 同閪女人yanyan一齊收皮

笑波子哥哥、大J哥哥都要日日出片 ，班beauty begger可以影張相、出個po就得。諗起聶瞳寫文寫到個個讀者會估佢賣緊咩產品廣告，會拉落去睇吓自己估唔估到啱

其實無car seat真係好危險
Touchwood有咩意外成個b飛出去都似

蝦公果下可能心諗會唔會係有迷你西芹或者一份份切左既買
見個老婆煮親都得幾舊咁小，怕唔問就賣翻去俾老婆話就唔好
點知問下又要俾個老婆出story數自己
做佢老公甚艱難

做佢老公真係唔可以亂講野
下下都比佢放上ig

Btw係少 少先係形容數量

老泥同崠 呢

咁呢兩個又未到害人嘅

就變熊貓乾 真係好慘
對住個港女老婆乜都話治癒乜都影一餐
為咗個feed飽飯都冇得食

個蝦乾以為自己煮得好勁嗰下先死
為咗顯得自己獨立知性 講到個老公成個港孩咁

其實佢地咁有錢冇理由呢d常識都冇

Csk試過溝我以前男朋友
叫我前度影佢放上story
我有圖 但post咗好易自爆

山雞真係好撚cheap好撚姣
女神又點會主動溝仔呢，呢d叫收兵咋
po上黎絲打，咪俾佢再禍害人間

咁岩#490又係講類似既野

csk個樣係旺角街頭是旦搵個好樣小小既都係 咁都做到beggar

呢d都唔關有無錢事啦 common sense黎

姣人男朋友真係等被天收啦
話緊你啊鄭山雞
樣又唔係靚，個格又賤過人
俾番少少自知之明啦八婆
小心你宜家個有錢男朋友都被人姣走
呢個世界有報應架

我諗其實無乜邊個痴線西想知個肥西minnie係咪處囉

成日扮姊妹情深好撚嘔心

咁平心而論

如果個kol係有個宣傳平台
個平台係佢自己慢慢經營
例如:十幾二十萬view 有班固定fans
台前 幕後佢又搞掂曬
唔係hea我地既 又做得好既
宣傳效益
真係分分鐘好過比一大筆錢d明星宣傳

唔想俾view佢，佢講左啲咩fact?

其實佢算好過個jade啦 講嘢真誠d 無咁扮

咁當然喇 點解我咁講
因為我做依行 知佢地收費
有啲雖然比好多人話 但好番到數 所以佢會值個個價
只係我打工嘅 望住成個過程 我就做到狗咁一個月先小小錢
難免覺得佢地好fat

影張相果d我有時候都會提子下
但真心佩服拍片自己後製果班
可能因為自己唔識剪唔識拍
全部一手包辦 仲要真係有人睇

但想知 如果佢地拍到9hea 又無乜人睇
d客係咪都好受落咖

基本上無講咩
認自己係崇洋同宜家唔係煙鏟個啲
但條片幾好笑

我都覺得係幾好笑
其實我幾鍾意minnie添 佢都算係眾多YouTube之中最唔扮嘢嗰個啦

佢唔好成日露波出黎其實都ok
我真係接受唔到佢d衣著打扮

肯定唔係無拖拍
咖啡弄果時佢有拍拖都扮單身
個男仔po哂相 送哂禮物
Csk都係無公開過

我好奇想知 其實佢係唔係？
唔想俾view佢唔想睇

係山雞姐眼中：送禮兵一個，po你出黎咪阻住我釣金龜，要扮pure扮true扮無拖拍先可以繼續引死埋班仔

係果個男仔眼中：yeah我溝到女神山雞姐了，要送好多好多禮物俾佢先得

好慘啊真心，諗起老泥與她男朋友

肯定年中都四五個啦
拖哂手攬哂送哂禮物都話無一齊
個玉女形象都唔知經營得幾咁辛苦

你個fd係咪入面

明眼人一睇就見到３pair情侶啦
得番山雞一條女去究竟搏乜
不過講時講，貴氣呢d真係唔係假父母同假屋企就扮到
佢完全格格不入，好似p上去咁

Minnie 有冇男友？

無掛

冇睇開佢啲片 唔知佢性格
但係記得佢p圖都幾重手

我識圖裡面三個人
坐低黑衫嗰個女朋友又係IG女神
絲打你講得好啱 佢真係唔知點解係零零舍舍突左出黎 好odd

個陣見佢做完手術未好返都要出廣告post真係辛苦。。。
好心佢休息下

點解我分唔到佢喺po舊相定化翻以前嘅妝 佢排牙真喺

非打手
但我覺得佢想點著係佢自由唔通肥人就唔可以性感？著衫又唔係為左取悅其他人
利申：覺得肥瘦都可以著得性感，只要保護到自己就夠

假髮黎？

唉。世上真係有不勞而獲

其實好多個我都係睇左痴線西post先知咩人黎

已經2019年啦仲唔用bb car seat
仲要慌人唔知佢地無智慧，po哂俾人睇

係 好撚樣衰

真人好撚黑同橫

對話圖就無喇 唔自線自爆
真人圖就可以po下
同埋條女好撚姣 ex cap過佢Whatsapp佢 「菠蘿今日唔開心 」畀我

屌記得佢之前成日叫自己菠蘿前菠蘿後 勁難頂
宜家終於知點解佢叫菠蘿
因為你係菠蘿雞 靠痴咋

同佢ig d相比起嚟闊左十倍
平時d相到底撳左幾左下瘦面

嘩屌，山雞既故事原來咁撚精彩咁撚勵志
佢平時扮pure究竟扮得有幾辛苦呢
菠蘿宜家係咪好擔心有錢仔見到呢
有錢仔唔好幫公廁埋單啊

Sue都係拍片同後製 咁你有冇好佩服佢
受唔受我覺得睇公司目的嘅
但公司如果有出到錢嘅一定唔會太受喇 比晒錢你 你乜都比唔番我
我覺得如果係合作片 d片剪完有機會比個客望下先

老老實實 sueding tv果時
佢後製的確整得好靚 好欣賞㗎
自己拍同剪 又整得靚 嗰時都算好多人睇
佢先有咁多廣告咋嘛
我覺得係值得嘅

見過佢真人 但妝厚到痴線喎

其實佢有咩忙
淨係成日見佢去旅行

好似未畢業？

有少少似tbb吳幸美

其實佢只要唔係自拍，一被拍就現真章
呢兩張都係佢Ig都見到

用番上面絲打果句
『菠蘿今日唔開心啊』
唔知今晚邊個女仔既男朋友會收到呢個姣西山雞既寵幸呢

當我無問過

建議下個post要紅色大字「無人知mkding崠sue點解會嘈交」放喺第一頁

我岩先一睇到都勁驚嚇
真心好似啲40路啊姐剪蔭扮後生

連邊度見到有講嘈交都唔知

每一個post都有人問幾次

應該係因為都幾爆下
追得冇咁貼既人既印象仲停留係suedingtv同埋佢地好friend

其實點解會覺得網民會知點解嘈交

可能佢地冇留意開唔知佢地有冇公開講過
或者嘈交係咪公開既事
我預計過兩日都仍然會有人問

係咪舊相黎

岩岩睇左條片d留言先知

好認真咁去左追post

老泥庚同牛油果分咗手？ig bio無曬d emoji

好似人妖

今日先見完佢Story po 牛油果 跟住而家睇冇咗
啱啱兩個先同居 咁快就分手

無分手啦 3個鐘前

雖然個個都好似好唔鍾意佢
但係你地最得最貼身
分分鐘勁過佢啲fans

點解佢箍牙箍左咁多年都仲係咁

笑死

一人一個靚女youtuber

『菠蘿今日唔開心啊，出event少人兩舊，兩舊買到好多個菠蘿啦』
屌，即場r咁cheap都做得出
啊經理人冇教過佢既咩

不過佢咁撚姣，嗲多兩嗲，洗乜驚冇pr搵佢出event啊
你估山雞扮true扮pure咁多年流架

我都識一個lol

我都識兩個，人地真係ABC
條波蘿雞痴落去做乜

佢肯定有用app

好似何雁c咁著D唔著D

菠蘿有mon post架
呢張相係上個post有絲打po佢以前d相，問佢係咪同大爺一樣打過針
佢跟手就講話自己瘦面唔洗用app wor
咪笑死人啦鄭山雞
成班人一擔擔

想像唔到佢影呢張相個情景
佢有好多張相都係突登扯低一邊膊頭
估計佢果陣會講等陣先，菠蘿要露下肉引死班兵仔
然後一嘢扯低自己件衫
嘩好香艷啊

有名你叫，菠蘿雞嘛，咁樣先令自己晉身上流人士圈子，收d兵都高質d啦
人地中學菠蘿 (泛指我) 的志願就係釣金龜了

又踩櫈

成個麻甩佬咁

唔係真身，大家唔洗擔心我

佢又真係唔怕做臭自己個朵
唔知佢反工日常係咪就係自己揀下想beg邊d brand再打去嗲下姣下咁sell自己呢

上身好黑實又壯 唔識欣賞

以前大學有人做咖啡弄，係個到做野嘅女仔，個個都好似覺得自己好女神成班圍威喂

佢d 片成日教人食呢樣果樣減肥
喂！點解越減越壯

啱啱開始拍片咪幾靚囉依家真係好嚇人
又黑又大隻個妝又唔襯佢

whitebutton都係咁

其實佢由一開始做gym都冇講過要減肥，不嬲都係話想以健康為目標
唔知點解咁多人成日笑佢愈減愈大隻，佢追求嘅根本唔係香港人嘅skinny/體脂低到鋼條咁

壯又唔覺得佢壯，不過睇落好多肉，做咁多運動都好似唔firm咁

想問下屎盤嗰男朋友點解會叫牛油果係佢自己改？

因為佢次次都搵隻牛油果遮住條仔個弱智樣

頭先ig見到mk ding po左條用ga cushion既片
皮膚真係超差，用乜都冇用

格勒底同上手臂個位D肉好似好鬆...
呢張相我第一眼望唔知點解覺得好似賓賓

我見到佢都叫佢男朋友做牛油果 想知條仔點解會叫牛油果定佢英文名叫Avocado?

可能廠商專登嘅呢 護膚品搵佢sell就冇用啫 粉底搵佢sell大賣

個cm

就咁睇覺得佢似係做中介昆水個種
之前youtuber school佢已經有哂前科

好慘 明明係想問有冇人想參加
結果比人話肥

佢d片有p過執過既
近睇或者睇真人應該係炒晒車
幾厚既粉應該都遮唔到

佢中意食牛油果掛

我開頭仲以為係痴線西改 心諗應該唔會叫自己牛油果咁柒掛

佢肯定嬲到仆街 佢好介意人地話佢肥

塊面化咁白

岩岩多手睇佢ig,佢好似有D 55身

佢d相張張打曬燈再p到白一白
其實佢d兵仔有冇提過山雞兩截色
做戲做全套啦菠蘿
冇咁白就咪學人買咁白既粉底啦，不過菠蘿聲稱唔化妝好pure true既，可能咁啱個身曬黑左姐
白到反光了

想像唔到你真人塊面同個身差幾遠

有一期班女叫自己做咖啡七弄 (因為有7個人)

其實我真係唔明點解佢可以撈埋beauty
講真做得beauty blogger你一係有樣畀人睇 一係有skills教人
佢樣又冇化妝技巧又冇 完全唔知賣點係邊
但係依然收一大堆試用
我屌你老母

荃灣見過真人
塊臉有凹凸印，皮膚勁差
真人望落唔係好高

有冇人好驚見到呢啲上唇咁薄嘅人
覺得好奇怪
好似無嘴唇咁

點解要張開腿好醜怪

比一般女仔佢係高，但唔係平時啲相咁高
同埋佢化妝前後真係差好遠
真心好佩服

賓穎

呢樣真！
我讀HD個陣咖啡弄岩岩開 我班有個女仔係第一批既咖啡弄part time 佢覺得自己好靚返到咖啡弄好威
因為個時咖啡弄岩岩開 所以都要排好耐隊先有得食 唯有痴住個女仔睇下佢有無得幫我地hold枱
佢就真係以為自己好受歡迎好靚女 成日點我地幫佢買早餐留位
最後覺得佢有自信到痴痴地就無一齊玩

我見有班叫七公主 唔知係咪同一班人

條片簡直照妖鏡咁
皮膚黑，腳粗，面大
表露無遺

其實又唔係佢自己攞嚟嘅
呢啲癡線佬要騷擾一個人 根本唔需要理由

咁你又啱，依家香港越來越多痴線佬
不過佢之前都太高調啦，全世界都知佢住邊
咁大個人要保護自己，佢仲要自己一個住

係啊 七公主

之前佢條片有放條友既whatsapp出黎
笑到仆街 條友係真痴線

咪姐係個時翻hollister A&F個d以為自己好撚正其實就係扮晒abc但英文都講唔到兩句

七弄好似係因為嗰間舖係第七間咖啡弄喎

Exac7ly
Hollister A&F 咖啡弄簡直係HD/U d女自以爲最女神既職業

佢髮線

你講完我先剛剛㩒左入果段video
遇到呢d痴線佬真係好慘 仲搞鳩你d friend

地盤佬

壯都算啦 佢係厚肥肉嗰種

睇睇下覺得同天拿有幾分相似

真心唔明佢咁多錢做facial 點解都可以搞成咁 最好笑係佢次次要拍foundation廣告就會講：最近黎m加壓力搞到皮膚差左
心諗關事咩 都未見你好過

上面好似亞視暗星

我覺得似男扮女裝...

直接報警啦

我見佢喺youtube re佢啲fans話報過幾次

咁都直係幾慘

呢啲case好似冇用 好難告得入刑事 就算申請民事禁制令都未必得

上情下慾
山雞點會同你講情啊，講金就差唔多
人地講話狐狸精有樣睇係真架

梗係啦，佢咖啡弄既同事又唔係有錢仔有錢女
山雞點會so佢地啊
係估唔到會擺個大家姐款，係到蝦蝦霸霸咁過份姐
不過佢個格咁賤有咩做唔出啊

有啲似花栗鼠

個鼻樑...咁都靚

點解呢條友仲生存緊
片又冇 成隻打不死小強咁

其實咪就係一間普通cafe點解咁有優越感

開咗鋪

有絲打話佢55身，所以突登又睇下山雞ig
為左保護佢妹妹肉丸，淨係cap菠蘿出黎

都講話佢只要一被人拍片就見真章
吉死人下巴?
雪白肌膚？
43吋大長腿？
媽啊我好混亂

加送山雞姣西樣，佢係lkf就係呢d樣架啦

點搵

佢ig story有d擺左係profile到架
不過唔知會唔會好快del lu

唔知佢邊個
但個樣個look都咁蝗味
支那山區女神？

Beth有二手野IG shop?

我絕對唔係打手，但我想講你老味我就幾千幾千咁買，條女就成set咁收都算。佢個thanks clarins啲利申tag整到鬼死咁細，心虛啦即係。仲要叫佢啲followers做小仙女，屌

真係好似暗星 不如開班教人p相

山雞果然跟得好貼
琴日話佢收禮物多謝都冇句，淨係得個心心
今日醒目啦，除左心心仲送多句thank you
唔知佢會點樣好pure好ture咁carry呢件性感小背心呢

菠蘿今日有禮物收所以好開心

最近開埋youtube 之前已經一路話練拍片見人 鋪定路做youtuber beg多啲products

佢連影products相都好冇美感
做得所謂fashion beauty influencer
收到禮物出post影得靚係基本野
但佢擺喺地下影到好似幾十蚊花園街質素
肉酸到 憑咩收咁多products呀呢條女
d Pr係咪冇腦

山東同mk咩事？ 好難追返

見佢話會拍片嘅時候已經即刻unfollow左
又一個想做begger

通常d臭雞應該有樣睇，大家講講有咩特徵？

黑黑地 眼細
完全就係csk

Agger 淘寶果d影得仲靚過佢
睇完佢d相先完全冇令我有購買既意慾

都話咗冇人知
下次開post應該直接係標題到打定冇人知mk丁同崠點解不和

山雞個鼻柒撚到小丸子入面個綠子咁
士巴拿鼻叫靚

想嫁豪門改咗個名先啦
珊嬌呢d名， 衰d講句一聽就知老豆老母學歷好低

佢撈得好撚掂 睇佢條新片去旅行買勁多luxury goods
靠呃人搵錢真係最易
其實佢咁樣同yaki都無分別 一樣靠呃細路女搵錢
不過佢醒啲 唔會正面同屌佢既網民對罵
所有負皮扮睇唔到算 除左話佢肥個啲
好心搵埋搵埋咁多 不如拎啲錢去減肥清脂啦

個名真係好「娘」

邊7個

Mira同海恩奶油都幾勁 識吸引台灣同馬來西亞fans
不過我發現mira啲views都幾低

mira好鐘意踩港
係韓國住咗排 又話返香港好唔慣 呢樣又唔滿意果樣又唔滿意

唔知仲以為佢唔撚係香港人

個after濛到咁想點

佢啲片都唔係target比香港人睇
自從知道佢係world ytb school嘅人 我就冇再睇佢啲片

勁唔鍾意Mira 好撚自戀

叫得阿嬌一係就係五六十年代d阿婆，一係就父母都係大陸落黎

真係覺得佢好嘔心，係咪學台灣個雅勻叫自己啲followers做仙女。同埋要beg就唔該大方啲hash tag，佢咁做只會令人反感

我以為我個mon污糟左濛到

嬌姐我公司個清潔呀姐都係嬌姐

有mon post

佢擺明有mon post la hihi 仙女，從來呢啲野都係講清楚架啦，唔大大隻利申人地點知啊，出黎beg都要識玩先得架

睇番佢之前d 自購d hashtag 都的確係細細粒字
但一定無琴日咁細囉

但我唔覺得Mira真係咁鍾意韓國
佢個心好似一早飛咗去台灣

鄭珊嬌？

一直都以為csk叫珊僑
原來叫珊嬌佢個名真係好難聽好難聽呀

其實唔明點解好地地要攻擊人地父母

發夢知道以前銅記個間嘅台灣經理，專請靚女，又成日開p，都唔知同班女有咩關係

得罪講句, 屌還屌, 唔使鬧埋人地阿爸阿媽嘛? 個女已經為嫁入豪門, 認契爸契媽, 仲要被呢度啲人話埋學歷低、改名差?

唔緊要啦大家，唔好嚇走新絲打...我諗只係好多無追開post嘅，應該以為我地痴線西以前有討論過，所以問下姐...

同意以後d post可以置頂講呢句嘅

我係佢本人我就會好似下面comment咁遮樣喇

最睇唔起佢父母係佢自己下話
咩人會揾其他人扮自己父母呀？！珊嬌覺得佢地好唔見得人？

吓, 咁就代表你可以睇唔起佢父母?
個豆豆訪問串嘉賓得中五學歷, 都被森美屌啦

我睇唔睇起佢關你叉事咩
我就唔係偽善撚黎既
我講唔出咩新移民廢老都係人之類嗰d嘔心野
出身差扮千金釣金龜
係好女仔幫父母執下個look帶出黎啦

吓, 即係以後要話埋人地老豆老母先唔係偽善撚呀?
如果你都睇唔起佢父母,
咁你又企喺咩位置話佢公屋妹洗底入豪門?
都好唔consistent吓喎?
我覺得呢條女誇張, 係因為佢連ig公開父母都契返嚟,
所有光鮮亮麗嘅一面都好似做戲咁,
仲假過班明星

咁個名又唔係佢自己改，點解要笑人個名

再者佢父母係kol?有乞sponsor?有呃人錢？犯左法？最多係唔識教女啫，有必要鬧埋人地屋企人咩？2019年都仲用連坐法

利申 完全唔撚知佢乜水

咩企喺咩位置講呀
都唔知你噏乜
總之我就覆你果句：咁就代表你可以睇唔起佢父母？
1. 我睇唔睇得起又點， 佢係我老豆老母咩
但佢都覺得自己父母認衰佢就係賤格
2. 我的確唔覺得人人平等， 社會好明顯係有階級， 到你唔認咩，咪咁天真啦 李嘉誠同街邊掃垃圾果個唔通一樣

算啦，我諗佢父母都唔知山雞唔認自己之餘仲要對住人地男朋友都咁撚姣，為左釣金龜咩都做得出
禍不及家人，我地集中番啊山雞菠蘿吧啦

佢好似都係有post呀媽出黎,呀妹都少左
之前個契爺契媽好似去左旅行後都消失左係佢ig

係呀, 社會階層唔同, 人人唔平等
但都開脫唔到你低裝到笑人父母學歷低、改名差架喎

痴鬼線 改個名都可以話人父母學歷低 有錢人改啲名又有幾高尚
利申：唔撚知邊個山雞

邊度睇到佢搵人扮呀爸呀媽？

口口
呢個係真老母定假老母

呢個應該係真,個樣都似既

同唔知關佢哋咩事咁 D死港女真係好撚惡頂

想知邊個ig post有佢契爺契媽？想睇佢打咩

睇字都覺得佢又自大又閪
唔知以為佢識人父母 講到人地又窮又無文化
自己出去開新po講人地父母窮啦 呢個po唔係講kol架咩？痴線西有冇咁得閒 追擊埋人地父母窮

係呀入得呢個post個個都應該要企係道德高地同埋只可以對事不對人，重有千祈唔可以八卦

個個咩山雞邊撚個嚟架，唔識嘅都可以講咁多頁

扮乜嘢黎m先爆痘 佢以前已經咁多痘啦
收唔多試用同sponsor treatment啲皮膚都無好過

依張相咩事 對眼未訓醒啊

屌做乜個個負評我姐，係呀嘛痴線西唔可以批評人嫁，只可以以事論事，話屎盤豆豉眼個d呀，叫pkj做大陰唇個d呀全部都要落地獄

痴撚線張相咁都出得街 咁都收貨？

我唔知佢鍾意韓國定台灣 我淨係知佢不斷踩港正垃圾樣又唔靚技巧又冇就咪撚撈埋beauty啦 你良心過唔過意得去呀
話你呀死肥婆

吓？你打出黎唔覺有問題架？唔以事論事，唔通自己作野出黎老屈人？樣衰係事實，眼細係事實，你想講咪講，無話唔批評得
覺得鄭珊嬌個名好娘，照直講無問題，但係請問點樣單憑個名就斷定到人地父母無文化
呢個po唔係攞黎追擊beggar咩？唔應該集中講返佢地？
人地父母唔係公眾人物，無做錯事，普通人一個，有個咁既女已經慘，改個名都要比人踩

其實佢應該去睇皮膚科醫生

Hi 豬豬

有個咁嘅女已經慘你唔講又自可 一講真係覺得佢哋幾慘生完個女唔認自己都算 仲因為個女搞到自己畀人鬧

已經block咗個條友
咁幼稚無品嘅人真係溝通唔到
從來唔會攻擊d begger嘅樣、衣著同家人

樣衰都係事實你講出黎咁樣人身攻擊人都唔覺得有問題喎算啦你地點話點好我不嬲中意講乜就講乜，唔會好似d人咁自己中意批評人既時候就攻擊人，唔中意既時候就話人做乜講人父母

利申一句山雞既討論都無加入過，唔知佢邊位，亦唔知邊個帶起呢個話題先只係覺得珊嬌個名的確無文化水平

哇咁你可以block左呢道一半人以上

其實搵佢賣護膚品廣告係倒米

我估佢父母可能想用普通話叫個女 Thank you 啫

普通話口音

可能冇醫生sponsor
賺啲錢都拎曬去旅行同買名牌啦
佢真係拍咗片咁多年皮膚都冇好過

其實唔使佢賣廣告都知啲普遍護膚品係廢架啦 同埋醫美療程唔會幫到暗瘡敏感肌膚問題架，只會更加大爆發

可能佢唔用卸妝油已經好好多

啱啱喺西環見到spoon條臭四
勁西咁對住佢個疑似助手
對面馬路行過黎以為全世界望佢
頂你過馬路梗係望前面架啦
西環全部師奶阿叔識你老鼠咩

佢咁樣擺明倒米 係咪即係話俾我哋聽
佢嗰個暗瘡廣告啲嘢唔work
有乜理由用咗成年都未好返啊

你唔好再嘥呢到啲位啦，不如你答左我唔以事論事，係咪即係可以老屈？定其實你唔識點用以事論事呢幾個字，咁唔洗傾啦 ，你連字都未用得好
樣唔樣衰 /人唔人身攻擊呢啲好主觀，個個接受能力唔同，無標準答案，點拗都無結論
仲有你唔好撈埋黎比較啦，鬧啲beggar係因為個po本身就係鬧佢地，無端端講啲唔關事既人做乜

講真見到佢個樣都唔想買

就係覺得佢父母好慘平時齋睇無留言，今次忍唔住

可能人地咁啱無乜表情姐..
又唔洗咁惡為鬧去鬧嘅

Kol都可以請助手 全職嘅一個月都10幾k啦
仲可以買名牌 去旅行
真係賺好多

alice都有啦

Who

相比之下我又覺得有好左啲

又或者你又留意番呀，我由始至終都無份話佢老豆都母嫁，我係話叫做阿嬌既一係就係阿婆，一係就係父母係大陸落黎既。你有本事cap番俾我睇我邊句係批評緊父母？我邊樣野係老屈？你話人樣衰就得，我話人大陸黎就唔得？

你用字又用得幾精準呀？你連我個重點係邊都未搵到呀。你自己碌番上去睇啦，我宜家係唔gur呢道d道德撚呀，入得黎你咪認左自己係八婆中意睇人仆街囉。你自己望下我上面講過d乜啦。咪撚成日係道五十步笑百步啦，你入得黎鬧山東個女似錢七，pkj屎盤天拿點樣樣衰，著衫幾無品味皮膚點點點，你又幾有品？你係咁清高既你咪撚鬧人樣衰啦，個樣生成點同佢做beggar有咩關係呀？唔好成日自己鬧人就得，人地鬧人就要講晒道德先得架

好煩講幾頁csk已經好悶悶到完全唔想入po仲要為左csk嘈有乜咁好講同嘈究竟

唔好嘈啦 每個都一定覺得自己係啱㗎啦 我唔評論邊個對錯 但係目標不如去返班begger到 鷸蚌相爭漁人得利 呢到對罵只係會令焦點轉移咗

話唔評論kol d樣同衣著真係笑左

利申 無興趣討論csk

香港仲有邊個beauty youtuber值得睇
我個人嚟講就好鍾意liz
但好似反而冇Mira ding 嗰班咁岀名

Liz依家超悶
我以前集集睇 依家無再追
同埋佢無咩造型 個樣又有d老

邊個csk, 聽都未聽過

Hiddie?
不過我覺得佢啲妝唔係個個carry到

liz份人假到呢

Liz好似唔算完全beauty 其實佢都只係做齊基本嘢唔可以話值得留意 記得好似有一兩次冇講係ad 其他都有講係合作片 不過標題勁長要㩒到入片先睇到
對比其他begger佢算公關做得幾好 形象又經營得唔錯 不過唔算有咩特別囉 只可以話係班begger太差顯得佢ok

唔係

咁講真如果畀我揀我寧願Liz嘅世界女都唔想睇呃Ki串77又無理據起碼佢肯扮先

好鍾意睇liz同小巴西
起碼俾我感覺liz唔係臭雞
呢樣嘢贏其他begger十條街

佢依家少咗好多出片
以前差唔多一個星期一條片

因為佢有fulltime job
佢前幾日都有話有諗過quit 做全職ytb 因為宜家冇乜時間拍片 同埋佢同男朋友分咗手 所以考慮緊剪唔剪意大利嘅vlog

其車會唔會有人曲綫推佢
不如唔好再講佢

真係唔知佢乜水

前排見個個都討論
以為得我一個唔知佢乜水

咁快分左

大家係咪唔記得佢之前無利申廣告嗰啲
佢當然好過一部分人，
但佢都有扮自購，扮唔係廣告

其實都係一擔擔

所以我都有話佢之前試過廣告冇落ad 不過我見大家提到嘅人都差過佢先咁講 冇心吹捧佢只係覺得而家begger風氣咁差 寧願大家睇啲40分嘅都唔好睇啲10分20分嘅
不過當然唔好停止追擊 40分都絕對唔應該滿意 要追求更好

我覺得睇膚質 我用呢支個效果好靚

啱啱睇jade同佢老公條新片
其實一睇就知係廣告啦
佢仲勁假話
因為上次用完好好用
所以千叮萬囑jade一定要拍條片真心同大家分享
話好想同大家講佢嘅急救方法

唔好咁啦唔該...當啲人白癡嘅咩
係廣告有乜所謂 你照分享既好同唔好咪得囉
使唔使講到咁假啊

點睇得出佢以為全世界望佢

睇左幾分鐘就熄左
不過如果brandy拍減肥片會勁想睇

嚇死人咩蝦乾

佢個樣長期都好蒼白好憔悴

夠白夠北歐風

佢一路掃射途人
有冇人係咁行路呀
過馬路會唔會不停望唔同途人塊面呀

佢肯定覺得自己素顏好靚所以hashtag 個no filter 係度

嘩係咪想嚇死人啊
PR們可唔可以唔好再搵呢個大隻巫婆賣廣告
根本就係倒米 見都唔開胃......

真心既，佢不如做戲做全套去睇皮膚科再岀嚟拍片賣廣告。咁重好睇d。真心我望唔到有好到囉⋯⋯⋯⋯

平時都唔覺佢個鼻咁大

只對成功減肥既案例有興趣

佢個樣唔可以定格望 一定落黎就有種說不出的怪

佢地啲廣告片唔洗利申都知係廣告
勁hardsell 由其係Brandy
讚到曉飛會升仙咁
完全唔會有意欲想買
冇睇佢地啲片好耐

做cheap曬個brand

做人真係切忌太過有自信

好似蝻

我諗唔會有人話自己係姣西拜金黎推自己
討論佢係因為某程度上佢比起d會拍下片既kol更加begger
收禮物影得又衰
而且越黎越多人爆佢個人品有幾差
睇唔過眼所以係到講下姐
咁撚垃圾都有經理人仲自稱偽beauty fashion sport blogger
你唔知既歡迎你skip左d討論，但你見上面咁多人講佢d衰嘢你就知呢件山雞好打極又限
唔好再講佢？難d囉

佢指甲都好核突
成日po間所謂指甲鋪 係咪未r到sponsor整唔到

將同一隻色既衫著埋一齊咁就叫識襯衫？
仲話自己fashion

我覺得好撚7囉 tina姐

突登去睇mira條片 去個旅行都買咗4萬港幣名牌（唔知扣咗稅未）
又話自己本身唔鍾意 然後又話啲扣大啲都幾襯佢 驚死人地睇唔到係名牌咁
做呢行真係賺好多錢 仲未計平時收咁多products
不過公道啲講 雖然我幾憎佢 但係佢真係幾高產量嘅

妝感好靚應該唔駛blur到咁

仲要係official嘅廣告post

好撚恐怖依啲咁既豬西都有sponsor
去韓國走

去韓國走返十轉都搞唔掂啊咁既樣

Skip左大半個post都仲係佢好悶仲要因為佢嘈 好煩 又想叫人唔中意唔好睇平時beggar咁講又唔得 而家又用返同一句

佢係鐘意台灣
朋友識mira係因為曾經一齊上過升台灣大學既預備班
點知Mira廢到連台灣都無大學收先走左去韓國學韓文

大量生產垃圾
同嗰舊屎一樣

Dior 耳環都兩對
不得了

佢鍾意邊度都好
唔洗踩港嘅

要抬人地國家 佢又唔係真係咁融入

有睇一集佢扮野幫班台灣YouTuber 愛利莎莎 果啲喺弘大試Halloween 妝
佢insist 話人地冇呃人 一定唔會呃佢 當佢local
結果佢自己都係畀人當遊客昆
柒到 仲扮嘅韓國通

係囉，無啦啦係呢個post咁熱烈討論不過如果有料錫爆d偽女神，我又唔介意食花生

佢突然瘦左好多

痴線，好柒

乜水？

又係啲無腦pr見到有二千幾個followers就send d product 嘅所謂kol囉
見到第一句caption都老尷

個filter似三十年前果啲沙龍照
好娘呀2019啦
唔似Claudia 啲YouTube 片喎
搵邊個拍咁倒米

halooooo~

其實冇人識嗰啲就唔好講啦
仲要一講講幾頁
我仲以為得我自己一個唔識
原來好多人都唔知佢哋乜水

自從佢開始晒名牌之後就覺得佢好撚港女，喺度塑造點pure既形象都冇用,死肥婆

冇咁大對波就唔好帶咁大個bra係咪呢啲

佢d鞋好出事

你幾歲 講啲野都幾中二病
你又知人地係新移民廢老無學識所以幫個女改個咁嘅名
你知唔知其實好多人個名都係出去搵師傅改
我見過大把人個名勁老土 問完先知係個師傅玩9佢 唔關佢老母事

仲有唔好再討論csk 完全唔撚知乜水 無人想知

Don’t make stupid people famous
依家冇人識佢呀

Spoon係唔係連比人跟翻屋企都要學佢個好老友珍姐

成個caption都好撚作狀扮野好中二病

唔可以P 太多 即現真身
不過都應該已經P 瘦左塊面

勁似以前xangd嗰啲流水帳日記

我係睇唔起佢又點

見到最尾兩句好有潮文feel
打完一大堆 只係想知到底去邊到整電話

啲emoji想點

我都覺 好似呀妹俾人搞大咗個肚但最尾係問邊到整電話嗰篇潮文

係，其實呢度唔講都唔識佢。其實連review都無都唔應該叫kol嘛？我覺得佢係以前啲o靚模嘅變奏嚟，但佢而家都唔會入到行喇嘛。睇返而家啲新晉演員都APA出身，同埋都拍學生作品同廣告，浸過幾年

其實呢個post 講野都唔應該有咩rules
只要bug 唔到人
講下個人對佢觀感有咩問題

Assume 我地話某YouTuber份人 materialistic 左反感左
冇問題喎 我覺得

個人喜惡 都要有基準？

咪係，上連登都咁多制肘

個隻mira都係啦，唔知做乜咁受歡迎發到買晒名牌袋咁。但ig睇相d袋同佢完全唔襯，點睇都係一個肥mk妹咩住個a貨

因為佢哋好多根本唔識襯
為咗畀人知所以唔係買經典款就係大大個logo
一成不變都還好最慘係襯唔起
有啲名牌產品真係要人襯衫 唔係衫襯人
冇身材又冇fashion sense
最諷刺佢哋竟然係Beauty blogger
咁嘅化妝技巧咁嘅fashion知識對唔對得住Beauty blogger呢嗰名

宜家望一望佢d相張張都at least有一樣係名牌 不過mira既核突程度比spoon pkj個d更甚三條友都有gucci belt但mira完全係襯到九唔撚搭八

Liz囉 之前睇過唔知邊條片佢有話過自己唔係太好名牌之類 其實我覺得搵到錢偶爾獎勵下自己無問題 不過而家好多都撻到周身名牌 mira就真係着起龍袍都唔似太子

幫美圖獸獸賣廣告都得既

佢個雙眼皮同條眉係冇距離

其實佢知唔知自己真係好樣衰？

其實佢真係好醜樣
無論係人地影定p過 都好似男人

想知邊條片

我都覺佢真係好撚樣衰 成個巫婆咁都做到KOL
佢個樣點P都係醜 唯有P下d手手腳腳呃下自己其實自己好瘦

男人得黎 仲要係雙眼無神 好空洞
啲五官分別都好大 group埋一齊覺得好逼咁

Mira個重點唔只係肥 係佢襯衫真係好撚核突
九唔搭八既
pkj tina個啲都話叫歐美style 襯唔襯佢地係另一回事
Mira真係唔知做乜鳩
仲要出片教人襯衫個下先好野
同埋唔知佢咩定位 乜柒片都拍下 但就無樣精
好似屎萊姆個啲咁 係咁鳩出片

但liz真係keep住無乜點買 睇得出佢都唔太好名牌
見佢啲vlog買衫個啲都好平民
記得佢買左個celine銀包 已經話對佢黎講係貴
但佢想用耐啲同獎勵自己
其實佢都好多廣告 都無話變到暴發戶咁 仲出片教大家儲錢觀念
算係咁 好話教人唔讀書

當然佢之前賣廣告無利申都係唔岩 但分返開睇 佢有時啲片都起碼係正確觀念先

認真 佢不如睇下心理醫生
又以為自己係Tina 阿sa 又以為全港都識佢

不過真係唔太敢係到評價Liz/推薦佢處於中等水平好易有反效果 一嚟呢到for追擊begger 讚佢會有打手之嫌 二嚟佢定位又唔算beauty blogger 雖然我自己幾鐘意睇佢嘅片 但係佢有啲位又真係爭唔落

佢好有自信 好自戀架
讀書時期已經覺得自己係做明星主播既材料

利申：相處過

佢咁識諗, 應該會拎啲錢投資多過拎去買名牌

佢仲要好撚有自信以為自己好索
對佢既印象就係行山都要濃妝 同chok條波罅出黎po ig
周柏文嗰陣係咪鬼掩眼先同佢一齊

Sorry睇前面唔小心like撚錯左你
高產量嘅屎不了 仲要係個間垃圾world youtuber傳銷狗

唔撚係啊啲自信邊個比佢
佢排牙 扮疆屍一流

心郁郁想試 但佢成日講
好怕係廣告

唔講liz之前扮自購嗰啲野
佢真係算識諗真係世界女 雖然而家啲片真係幾悶吓
同埋其實好多真係搵到或者本身有錢嘅都唔會咁showoff佢地可能輕輕帶過吓就算
睇beth個chanel haul都睇得好舒服 可能佢本身個人真係好有貴氣襯得起 唔會好似呃ki姐咁著上身好似成身A貨咁

其實我有食開，但食supplements唔會話食幾日就有效，我都差唔多食左大半樽先開始覺得皮膚好左，你可以google下，其實都幾多人試過

好撚明顯係廣告啦
條affiliate link 你一禁過 即使以家買定之後買
虰虰都有錢收 唔好咁傻豬

大家唔好禁入去d affiliate link

好奇一問 非打手
如果絲打真係因為睇左佢介紹吸引到想買
佢有錢收返有咩問題絲打應該唔會因爲佢有錢收而比貴左？

如果你覺得佢介紹吸引想買 覺得比錢佢賺冇問題咪㩒入去囉
自己覺得ok 佢介紹得好 冇問題咪得
不過到時就唔好怨點解佢地成日收到試用喇

如果佢係為錢暗着良心講好用呢

其實佢唔係樣衰
不過個feel真係好mk
用名牌會令人覺得佢係用a貨果類人

個眼袋⋯同個樣好老 好似呀姐佢幾歲

如果你真係想身體同皮膚好啲可以試下改變自己日常生活習慣 始終依賴supplement唔係幾好

同意
個個都食supplement就搞掂 唔洗良好生活習慣個個都長命百歲啦
你食supplement 同時，環境、心理、生活習慣、飲食 種種原因影響你身體
而且呢啲factors每個人都有唔同影響，佢有效唔代表你都有一樣效果。

最重要係...虰虰食咗大半樽都爛面，勁厚粉都遮唔到重要重手P圖，真係唔明佢點解sell到你
可能佢倒咗大半樽同你講有效呢

係咪連10秒都唔可以攞黎proofread

見到蝦乾特登要人估佢做左乜，肯定比佢乞到免費紋眉同紋眼線，之後又想扮真心推介啦

蝦乾好似自從每逢開live之後俾大量痴線西入去狂串佢之後就無再開過live

咁比著正常人都唔開啦

好醜又唔算 但係都絕對同靚扯唔上關係
最大問題係佢覺得自己好靚好有sense

有幾lone呀睇過

Too Faced

究竟一本解憂雜貨店要睇幾耐 仲話要睇日語原著 真係好文青呀

點解又要用一樣technique

上個post我都有講
Google過丁丁成日推既supplements
食得多對人體唔好

都話山雞有mon post
被人話冇波又冇蘿，就即刻po張低胸相，見你夾到咁都等你辛苦
p到條頸都怪怪地

呢d先係你既真面目啊菠蘿雞

Mingsze煮野食仲有心機過alicehaha alice成日想扮賢淑 但有d野真係冇就冇 唔係話扮就扮到

個胸有無再低啲

個頭係咪獨立p上去？ 條頸嚇死人咩山雞

佢係P左鎖骨位？咁長條頸

已經落到手爭位

難怪之前live個陣問佢dse定al都唔敢答

成本野兩個幾鐘都睇完講到睇左10幾頁好似就顯得好文青咁 睇左10幾頁都要開個post黎打飛機 咁佢睇完成本要po幾耐 可能又係寫「睇完真係好療癒啊」

姐係佢中學畢業就過韓國？咁應該係dse

佢個樣咁老，似係ce

佢打啲野真係好on9 啲形容多咗就顯得作狀
俾人吊住尾 講自己心情無起伏已經奇怪
無起伏咁佢打出嚟做乜

佢成91 92年出世架 好耐以前有片講過 以家扮o靚妹
同埋好似一直都無答過關於自己學歷既野
除左去韓國語學堂

咁咪同liz差唔多？
睇佢言行舉止睇唔出

好心佢咁墮就咪學人拎出黎曬啦
冇咁大個頭又要戴咁大頂帽
最後後又要p到自己騎騎呢呢咁
對波又細又墮就收番埋啦

可能佢想學佢朋友mk港姐咁
覺得頸越長越靚

match

你唔好話佢似陳凱琳呀
佢又打飛機㗎啦

我唔係好明咩叫張力十足
佢啲感受好夾硬搵啲好pro嘅字寫落去
文青係浸出嚟㗎 解憂雜貨店都睇咁耐 重想知性美

其實我本身覺得蝦乾幾靚，不過睇完痴線西之後成日望到蝦乾啲相就不期然諗起佢排牙...

覺得bethni 都好有心 睇得出真係有做功課
好心推介比viewers 好用嘅產品
唔好用嘅佢真係會直接話唔好用
賣翻pr啲gift 價錢幾公道 仲比入揀捐錢去saa hkdr
利申 非打手
初初睇覺得佢個樣唔算好靚 但係一路睇覺得佢嗰種氣質同埋修養令到人望落去好舒服
希望佢唔好變質

一開始會覺得佢個嘴都幾大
不過的確睇片唔怕佢只係為賣廣告而讚好
依家做左媽媽 更加覺得佢好有貴婦 優雅氣質既感覺

beth同 Elaine 本身有錢女都唔好好似佢地咁成身logo就以為好fashion 好貴婦好有style 。
呃ki就算喇著起龍袍都唔似太子

食過真係有用不過要長食先白，不過唔一定要買跟佢買。搵返同類型既一樣有效。
我嗰時有配合vitamin C同飲檸水

羊羊好cute
年紀輕輕做媽媽真係唔容易
見佢準備佢生日飯俾羊羊都好有心思
日文又係N1，無攞黎打飛機仲分享自己點學好日文
都幾鐘意佢既
如果唔好次次小背心上鏡就更好啦

庚姐話佢好緊張呀 所以叫我地做peachies

想知係咪真係可以增強免疫力同改善敏感情況

佢住我附近 成日見到佢同羊羊
不過佢成日賣廣告唔講明
但湊女真係好有心機
同埋好多人話佢女學野慢佢都唔擔心
做媽媽黎講好好

諗返起南瓜個次

Beth 好少著大大個logo 個啲 多數都係袋同鞋
但覺得佢有修養 唔似jade 咁炫富

Spoonish你識條鐵

食多幾粒奇異果算啦
維他命c食多冇益

下面有人問佢幾時拍穿搭，蝦乾話要甩掉多餘脂肪先拍乜佢仲有多餘嘅脂肪咩，未甩之前已經成碌人乾咁，甩完會唔會由人乾level升級到木乃伊level
其實咁瘦都幾顯老，望落冇咩膠原蛋白
利申:嗰陣覺得啱啱開始拍yt嘅蝦乾幾靚幾pure，都幾鍾意佢，追咗一排依家不了

岩，成日賣廣告都唔寫明Ad
知唔知道點解片下面無得留言？
似自己關左留言功能多過YouTube唔俾留言

唔該曬絲打
事關我身體真係好差 見到啲人話可以增強免疫力真心有啲心動 雖然我知改善自己啲生活習慣會有用過靠supplement 但係改完都好似冇乜用咁 所以真係唔知點算好

我都身體好差好易累 但食呢啲好似又無乜用咁
最近想睇中醫調理下身體 有無絲打有睇過中醫調理身體 有無用

呃ki仲衰過mira
mira果d睇落起碼似超a貨
但呃ki果d睇落係似劣質淘寶貨

N1都冇打飛機反而火雞道具cty同蝦乾成日打日文好知性呀

春天濕氣重
涼茶唔好亂飲 個人提議睇中醫
冇時間煲可以考慮藥粉個啲

有 睇過一排keep住飲氣息有好過 但真係要持之以恆要一段時間 同埋中藥都幾貴下

No 係youtube保護兒童條例
怕比人留言講佢就唔借另外開個post比人留言啦

係咪就咁入中醫鋪話想調理身體就得

蝦乾日文幾級 有一排見佢每日一日文

其實正正常常食生果同三餐均衡飲食已經好夠
再唔係就做運動 身體一定會變好
Supplement食多冇益

我成日見到涼茶鋪就飲五花茶 羅漢果

岩岩碌ig見到 做乜鳩

意思係佢扮high 個度

你係中學定大學同學個陣佢好似係城大校花

個鼻又整衰左

我就算日日食好多生果都係勁易病 最近先真係下定決心做運動 希望真係有用 唔該曬你啊

咁都留意到
我淨係見到佢塊面一撻撻
似化到面紅咁多過真紅咁

南瓜心地真係好差 整到個嘴咁都可以大大聲講話冇整 又唔回應同mk丁笑elaine單野

其實張相好唔掂 成個pose勁大媽
隻臭腳又放上張櫈到 都幾撚核突

100% Match

係咪得我覺得長頸族嗰張好似spoon

乜城大無女到咁呀

中醫都好人夾人
我4年前左右爆濕疹去左睇成千銀一次5日藥嘅皮膚科中醫
食到我嗰排明明暑假好熱，開冷氣開到最高溫度最細風都話凍，連我自己都食中藥食到好唔妥，之後濕疹隱定返就無再睇。
當然我戒口戒到好清每日食烚豬米粉菜心，食左四個幾月。

依排又有濕疹又調理，今次依個中醫好有心機
幫我把脈，針灸，調理埋身體
話我外熱內寒，一味清熱係無用，飲涼茶都無用
學西醫講就係我免疫系統唔好
好好多！所以中醫都要試？我又唔敢講係試
但真係要人夾人
sorry for 1999

佢成日吹奏自己d 人話佢似akb 48 板野友美
校花就無聽過
有搞上莊既野
佢成日自信爆棚
想做model 個d
樣唔係算差既 真人
但棚牙難頂
仲要成日show
佢好想出位
如果唔係點會參加真人show

利申；大學時期識

Marcosgeography

唔好問喇

好撚好笑屌

條垃圾搵哂私補都仲讀緊n4,之前仲好意思開live分享讀日文心得

呢篇英文睇到好尷尬
小學學嘅英文寫作技巧全部實戰一次咁

In the picture
In the middle
Although but
小學生作文

Btw個post變番中文嘅

本身我都有睇開時中醫 我去睇下先
唔騎劫個post

多謝咁詳細回我

其實係咪絲打禁錯translation個掣我禁完之後段英文係同絲打cap出黎既一樣

因為應該係絲打㩒錯咗see translation, 先誤會左出post條友, 佢本身真係中文黎

屌
我連自己禁咗translate都唔知
Sorry Anthe自膠

嘩屌 平時d相p到咁瘦
真人咁大隻 佢好唔好意思呀

獻醜不如藏拙
唔係笑9佢英文差 但無論d句式用詞都錯撚晒
最後仲tag埋間酒店 呢d世界級英文水準 真係見到都覺得好撚失禮
Milkshake control = milkshake控？

炒車啦絲打
個位絲唔小心禁左see translation

Although ... But...

人人體質唔同
睇一次中醫再了解自己體質係乜再食返對應既野調理身體
成日好攰有d人係身體濕得濟 要飲去濕茶提神
btw 係中醫到做過天炙鼻敏感好返9成
我自己之前身體好差好易攰
食multiple vitamin有改善到
d KOL介紹個d藥可能好吸引
但最好自己上網查返資料睇下邊隻適合自己啦

利申: 日日有個藥盒食幾款健康supplement

我成日都好易攰 同易
頭痛 一天氣焗就頭痛
但食supplement無乜用咁
所以先想睇中醫

Ielts狗

人地ig果篇中文字嚟咖喎⋯⋯
你點睇到係英文

真心唔覺用呢啲kol賣廣告會吸引人去買佢啲product囉
你話靚女都算
呢啲女真係毫無吸引力

上面有人講丁丁皮膚差
其實差我覺得冇乜嘢
因為如果暗瘡底化出嚟遮得好又啱膚質
我真係會比佢燒到想買
因為真係好難搵到又貼遮暇度高嘅粉底類產品
利申 暗瘡肌
但丁丁啲廣告/片全部都勁倒米
口就係咁讚
但事實出到嚟一撻撻又完全遮唔到啲印
好冇信服力見到都唔想買
希望佢好好磨練下自己嘅化妝技巧
同埋重要嘅係可唔可以唔好再賣咁多廣告其實真係好反感

話說我琴日係旺角見到佢
我覺得無其他絲講到咁肥
但眉眼同相一樣 好man
個下巴仔都好突出

好似大陸個大佬甜咁 皮膚差但化得好好睇
遮得晒d印又唔厚

又要post又要遮 我係佢條仔真係寧願佢唔好post 睇個牛油果公仔定睇人？戇撚鳩

其實陰唇都幾醒
見佢ig開始有全英文嘅短片教學
應該想做一個更具影響力嘅KOL
其他Youtuber/KOL仲係夾一两個英文生字係到扮緊野
雖然唔係中意佢
但佢幾有遠見

算啦呢個就...理得人姐

呢排睇左shishedo粉底個video, 佢講完我即刻熄左火, 幫我慳唔少冤枉錢

各位請幫這個無辜被人恐嚇的痴線西評評理！不要被這個山東大媽欺壓！我之前被這個人加了ｉｇ，我都識識地山東所以就好奇開始了對話....
這位ｉｇ號 ： beauty_beggar_gossip 早前貼了幾個有關sue Ding 不和的post 出來，山東sue覺得對她不利就發以下的這封信俾呢個痴線西，逼佢道歉和刪除，最後仲要report人地的account到無左！（本人之前係佢同學，不過10幾年冇聯絡，覺得一d都唔出其！）

我都盡左力去搵呢個人發俾我既野但係佢acc無咗聯繫唔到佢！你係邊呀聖人？

好中肯

個大佬甜都真係好勁
睇住佢全素顏化到咁 直情鬼斧神工

老實講佢剪片係有心機
不過無論語氣 表情都好撚假
勁撚hard sell
好似全部都照住膳稿讀咁
餐餐都話係真心分享

同埋唔知係咪我多心啦
硬係覺得佢個background係抄蝦乾

佢拍得靚好多

絲打唔cap埋日期一陣佢又叫你對日期㗎啦

想講spoon新片
1:13 佢話冇女仔唔會唔中意too faced
到底要柒幾多鑊呀

我第一下都係諗起Karen

之前絲打話撞到佢助手企馬路幫佢影阻住哂張相出咗啦！

有冇人覺得Mihk個kitling真係好撚柒
化妝唔化妝都可以咁醜 特別喺嗰嘴

咁我又覺得樣衰都可以教人化妝既
本身樣衰化完好睇咗既話就有用
但呢個化完都係咁既樣

等我show 下個Chanel 先

嘩都抄到好足下喎

佢唔抄人先係新聞啦

其實mihk班人全部都自己開啦
有錢唔通一班人分咩

係我呀
就係呢度阻住d車行又剩

最後個留言叫佢拍穿搭但人地自己有間ig shop唔通叫佢同你講佢啲衫係淘寶貨咩

噓！人地係content creator黎架！
呢個concept肯定係佢御用架
點會係佢抄人呀！

btw 點解隻眼可以咁細

佢塊面好似麵包超人果兩達紅色

其實佢係咪當咗自己係model㗎啦

又抄人 最衰YouTube留言冇得貼圖 點先可以快啲比班妹妹仔知道佢又抄

佢仲要講到係日本貨

佢對眼真係好撚豆豉

其實佢係咪控制唔到自己 一定要抄人地架呢
到底係乜撚野心態先會瘋狂抄襲

Spoon 姐話佢係用近鏡影無阻住馬路喎

聽到佢話”shun shine”笑咗

Gigi真人好柒 塊面好歪好長

打岔各位絲打 有無人覺得其實好多KOL自己係唔識剪片見好似好多都搵人幫

我都係

諗起fama個首歌 d港女成日although 又but

又邊撚個